伯伯喊即刻有人速遞口罩，我又兩行眼淚先！

唔好濫用啦

堅尼地城即時